{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021387",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 남포동 J"
    },
    "text": "龍頭山公園は釜山中区南浦洞に位置し、モーテルの南浦Jに近い位置にあります。 ご利用のお客様に感謝の言葉を申し上げ、いくつかの利用ルールについてご案内いたします。 フロント業務は24時に終了し、翌日の午前10時に再開します。 そのため、ご要望がある場合は24時前にお知らせください。 チェックアウトの際は、客室の鍵をフロント前のカードキーロッカーに返却してください。 また、禁煙客室で喫煙する場合は過料10万ウォンが科せられますので、外に出て喫煙してください。 追加タオル、水、備品などはフロントまでお電話でお願いします。 退室時間を守らない場合は、1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生し、無断入室が摘発された場合は、払い戻しなしで直ちに全員強制退室措置が行われます。 退室時間は昼12時です。 途中で人数が追加される場合もフロントに訪問して身分証明書の確認および追加費用の決済をしてください。 遅い時間には他の客室を配慮する気持ちで、TVの音と声を少しだけ小さくしてください。 また、消防法改正により火災警報器を煙感知器に切り替えることが義務付けられていますので、シャワーの際にはトイレのドアを必ず閉めてください。 未成年者の場合は身分証明書を要請することができますので、身分証明書をお持ちの上、お越しください。 Wi-Fiは客室番号を選択すると接続でき、パスワードはありません。 また、デリバリー料理の注文が可能で、住所は釜山中区南浦キル12-2(南浦洞5街)です。 連泊および延長サービスを利用したい場合は、国民銀行口座へのご入金をお願いします。 連泊の場合は当日の宿泊料金に追加金1万ウォンだけお支払いください。延長の場合は1時間当たり5千ウォンです。 布団の追加及び人数追加時には1万ウォンの追加料金が発生します。 モーテルの物品を紛失したり損傷した場合は必ず賠償してください。 南浦Jは、常にお客様の声に耳を傾け、発展し、最善を尽くすことを約束し、引き続き清潔に気を使うためにセスコメンバーズに加入したとお知らせします。 南浦Jをご利用いただきありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "龍頭山公園はどこに位置していますか？",
            "answer": "龍頭山公園は釜山中区南浦洞に位置しています。"
        },
        {
            "question": "フロント業務は何時まで行われますか？",
            "answer": "フロント業務は24時に終了し、翌日の午前10時に再開されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時にはどこに鍵を返却する必要がありますか？",
            "answer": "チェックアウト時には客室の鍵をフロント前のカードキーロッカーに返却してください。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室で喫煙をする場合にはどのような罰金が課せられますか？",
            "answer": "禁煙客室で喫煙する場合には過料10万ウォンが課せられますので、外に出て喫煙してください。"
        },
        {
            "question": "追加のタオルや備品はどのようにリクエストすればよいですか？",
            "answer": "追加のタオルや備品はフロントまでお電話でリクエストしてください。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らない場合にはどのような追加料金が発生しますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合には、1時間当たり5千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "途中で人数が追加された場合にはどのように手続きをすればよいですか？",
            "answer": "途中で人数が追加される場合には、フロントに訪問して身分証明書の確認および追加費用の決済をしてください。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの接続方法を教えてください。",
            "answer": "Wi-Fiは客室番号を選択すると接続でき、パスワードはありません。"
        },
        {
            "question": "デリバリー料理の注文は可能ですか？",
            "answer": "はい、デリバリー料理の注文は可能です。住所は釜山中区南浦キル12-2(南浦洞5街)です。"
        },
        {
            "question": "連泊や延長サービスを利用したい場合にはどのように手続きをすればよいですか？",
            "answer": "連泊や延長サービスを利用したい場合には、国民銀行口座へのご入金をお願いします。連泊の場合は当日の宿泊料金に追加金1万ウォンだけお支払いください。延長の場合は1時間当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モーテルの物品を紛失したり損傷した場合にはどのような措置がありますか？",
            "answer": "モーテルの物品を紛失したり損傷した場合には必ず賠償してください。"
        },
        {
            "question": "南浦Jはセスコメンバーズに加入していますか？",
            "answer": "はい、南浦Jはセスコメンバーズに加入しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 651,
        "QA": 585
    }
}